多謝佐真奴提供笑料

無論射法，角度都同之前一樣，邊個都救到la,舒服哥